[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3337)

我了

屌咁都變角

水戶1:0

岩岩睇到不死鳥11倍ng

12m miss唔變角

slow

水戶好波

on9 12m永遠唔撚入

琉球 反cup ok？

ON撚9 金澤次撚次都MISS 12M

12m變角

不死烏加油

金仔9.5b 重燃希望 上呀！

屌你不死鳥 我個角細呀

前鋒角啊

比多2球

屌你老母不死鳥 金澤聯 兩隊仆街同我停角呀
8.5s allin左 屌你老母！！

8cccccccc 7.5B casheddddddd

松鼠空難死啦。上星期大又係差你。e加又係。快d仆街啦。屌你老母

金仔no goal險過剃頭

屌你
町田一唔買就反底

兩隊賤種 唔入都要變角

7.5

不死鳥咁都無死

有運呀

12M點先會入到

佢地踢到好似贏緊5球 角條毛咩

松鼠0:0收錢

狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

2:2町田

天鵝針埋

廢車肯入多粒未

琉球 反cup頭五派一 $100

我

甲府即時追和 水户456

馬會真識開開場冇入球屌你老母

做乜忽然咁多角

LM

lm

Lm

屌數錯原來7c

快啲連角

Ok

70分鐘開始反cup 前鋒go go go

Real

金澤Fg 針ed

有無人派我

前鋒似反cup

買左9.5b 入唔入番9.5s 當打和算
好似刷唔起 逃生門已開？

講出聽自己有冇笑

上緊天台 成功丸4:3先call我落返黎

金澤聯no goal+8.5s 聽日馬會一開就落去派100
中既頭五抽一 心臟頂唔順 取消關注先

町田都識反Cup

偏偏買中哂3場細波其他大哂

+1 川崎前鋒重錘左

me

我屌你老母
果晚果場你話自己11連輸 跟住一跟你第12場對家
我就開始輸到而家

12碼有冇咁難入

call定消防

前鋒要0:4先有劇喎
快輸多球

金仔0.5/1b okay?

jeju2:2

仆街前鋒又踢假波 全隊係度hea 屌佢老母

水戶gel了

9

水户10分鐘1球？

廢車

大波日

今日癲

不死鳥fg

廢車又撚狗

咁唔使call都得

失控未

前風點搞

入多幾球先啦

紅鑽下半場準備死

角細黨巴琴日psv9角又唔抽

廢車同現代一鳩樣

中風了

韓假入未呀屌 隔離都2-2

不死烏唔好停角

狂刷角呀！快撚D刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

松鼠仲係00

波都唔想追 全隊都hea撚到仆街 收撚晒錢 假波

又打假

696川崎讀賣

屌你老母 all in 696客win 如果輸就戒賭

琉球2.5s頂呀

入波呀屌你老母

琴日已經講左
廢車-1派錢波，定過抬炸彈

差D輸夠4球

以後唔會買前鋒成功

前鋒好心你啦屌你老母 車路士都贏到 對撚住呢對垃圾都輸 賤過潘頓前鋒好心你啦屌你老母 車路士都贏到 對撚住呢對垃圾都輸 賤過潘頓前鋒好心你啦屌你老母 車路士都贏到 對撚住呢對垃圾都輸 賤過潘頓

刷角呀

前鋒 9.5b -7

琉球

金仔禁屌但唔入

2:2

算吧啦

炸死左

20分鐘成功丸點入4球

硫球反CUP未?

江原大波要點補

真係9買大波都中 點解我會買左3場細波

川崎前鋒可以嗎

始終敵不過球證

得到3:2

琉球2:2我食屎

東京綠茵得1射 成場仲乜

又比廢車撚狗

下場

前風win 到派300

川崎讀賣

放棄啦

算la

不死鳥有冇機

下場啦

l,m

成場得大射 俾欄木屌緊

算啦 3比1都偷笑

前鋒win到派10000添

三箭前鋒-5c

金澤京都-3c

4隊快刷角plz

咁多波唔買係都要買韓假 抵輸啦

前鋒追和 派500

可以叫下

垃圾
起得一腳

馬會特產

成功丸5:4我直接貼提款卡號碼任攞

696角細等死

擺到明踢假

精選

入面冇錢？

0-4

流球追和我食狗屎

精選0；0

(破產)

金仔幾多屍？

買左失敗演要開自己腦驗

跳得啦

7

無了，又針

1:4 有得叫喇
仲唔係假波 等5:4

町田3:2

不死島好廢

劇本準備出現

前鋒準備！

前鋒456佢

琉球賤種

鋒夠膽就追多2粒乜都得

前鋒追番球

前鋒好心你啦屌你老母 車路士都贏到 對撚住呢對垃圾都輸 賤過潘頓前鋒好心你啦屌你老母 車路士都贏到 對撚住呢對垃圾都輸 賤過潘頓前鋒好心你啦屌你老母 車路士都贏到 對撚住呢對垃圾都輸 賤過潘頓前鋒好心你啦屌你老母 車路士都贏到 對撚住呢對垃圾都輸 賤過潘頓

中左fcc 200 要轉運了

驚驚地添

又停角

今日d波真係假撚到 町田都識追3球反cup...

今日應該死好多人

水戶揮手區

千葉gel

前鋒cup我幫波台絲打含

屌missed

失敗演 1:4

屌 條過關針撚哂 天鵝成功演

松鼠

1-我

前鋒3:2！！！

未

山神反cup派

賭日假好撚辛苦

前鋒要派了

不死鳥連角
水户nba

前鋒4-3未

On9江原仲未入波

仆街日假

金仔10號食屎啦 炒12m

德島半一全格啊屌plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

甲府係咪弱撚智

不死鳥應該有一粒

4:2德島

德島

不死鳥俾多隻我啦

3:2

又話琉球地獄主場 呃人既

得德島 水户 太陽神正氣

屌你老母全家食屎啦屌你老母傻閪

3-2

賭左咁耐都未見過援交德島入4粒 町田識cup

3:2啦

屌 3:2

3-2！！！

cls 輸半有望

前鋒33 ok???????????????????????????????????????????

靜靜地贏唔得既

劇本上啊！！！！！！！！！！！

3-4 我食屎

劇本！

三賤頂住啦

黑撚到 場場都識入波 揀到啲唔入波嘅場次

Sor

痴線 咁多反杯

唔撚係和到呀ma

前鋒

前鋒goal
唔好又假希望啊屌你

仆街要抽人含了

準備3-4

3:4 快

小林悠

前鋒反cup到真係要派

好彩上面留左名

呢個好笑

好

IM

前鋒反cup我扮狗叫啦 邊度反到

對閪波一場冇買 即反底

OK

星期三嘅日假特別假

琉球反cup 3:2 派10萬

一張紅牌無哂啲角

琉球又係on9

又無咁難 又停角

前鋒反cup派

全北咪撚贏

前鋒反cup到真係要派我

不死鳥7.5S頂實

金澤1:0

1：0

快撚D刷角呀！ 狂刷角呀！刷角入波呀！D L LM

廢車手足呢

不死鳥

前鋒反cup派100
剩低拎哂去捐俾義士

屌你老尾 爆我no goal
1.5s頂住

3:3

不死鳥輸了

金仔炸ok?

未來人

不死鳥咁都頂唔住我個8倍no goal

突然入2球 突然刷c

屌 炸2次

前鋒cup派一千
捐一千立場

金仔!!!!!!!

on9 松屎

I

不死鳥輸左 前鋒輸埋啦屌

金仔一球到尾pls

三箭又柒

抵撚死啦不死鳥 刷咁多角要還架

紅鑽角角角

bird追和ok?

我捐多一千俾星火

差d 3:3

696入到未

我朋友

696 0-0

好 gchi反cup

前鋒會唔會突然刷到10c呢

地獄主場反cup捐廿個比義士

696-2c

唔係3:3掛

到底點解我會買成功丸 而家真係跳樓都唔掂

不死鳥咁都頂唔撚著

屌你老母696

可唔可以比d鼓勵禾

甲府前鋒快和

Lm等找數

希望有 9.5b苦主

天鵝33

金8c完派1個100

8c 今次真係 cashed

町田3:3

唔要差d🤭

3-3

金仔請馬上完場 咪再入

松鼠。我求下你。空難啦唔好再害人

廢車廢到

快啲啦 前鋒求下你

要派嗎

不死了前鋒追和頭十含

刷你老母

k

超級大波日

前鋒cup到派一百，再捐一千俾星火

琉球2.5s奇蹟頂到

戎日波未

三箭前鋒-3c

金澤京都-2c

4隊快刷角plz

開到抽頭10派2個100

三箭 金澤 696

屌，輸撚曬

不死連角啦

Dllm

琉球隊如其名 流ge

戒賭了

心灰意冷

前鋒
綠茵
686
橫濱

木入波未

696 ng 點睇？

Me

而家一齊贏

輸死了 有冇手足贏錢派俾我起機

加碼 地獄主場反捐3萬 dllm

山神反CUP 未？

No goal已爆 無心再賭

不死雀ng

金仔無啦啦封 嚇死

水戶真gel得

不死鳥輸緊都仲係後面互傳

無人會信你

全北學人讓半球？

前鋒比假希望 臨尾入2球撚手足

咁快 小心好喎

球半

幫你冰冰佢

696 入波OK？

正式del曬馬會同報分app 退曬tg爐
唔會再係波po出現

又係差d 垃圾前鋒

味驚過

全fuck

金仔8.5b 派我100

696第一球

柏雷咁正氣
買個時就

全北 危險進攻 封盤 射正球門
我dllm咩

不死鳥一定不死

比多兩屍

江原個場踢緊咩？ 下半場點開大波踢到咁

射正球門

喂 巴打買咩輸好多？

笑左

狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！DLLM狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！DLLM狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！DLLM狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！DLLM狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！DLLM狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！DLLM

快啦696

前鋒夠疆刷4角

金仔8.5s頂住

挽留

前鋒90分3:3 補時12m 3:4

咁撚多場大波 都可以買中灑3場細波

8.5S當輸咗

不死了 攻唔入

不死鳥連c

cls 今日乜波黎

金仔冰

屌你老味 買親都停哂角 唔撚賭啦屌

不死鳥1:1 10抽派 100

就刷角啦

前鋒輸半 ok?

求立即完場

不死鳥補幾

痴撚線， 可以２０條飛１條都唔中

金仔唔好再入all in左呀屌

696屌你老母

想睇

696

不死鳥咪撚刷

5分鐘 屌你老母

求前鋒追和

補5min, 角s iump

Yy去左邊？

補5咁多 屌

山神1:1

補5分 不死

山神1-1 雲巴反cup叫糊

山神比多粒啊屌！

屌 買親都停角

金仔冰角

冰完金仔再冰696 ok?

5分鐘入2粒 反cup啦

山神比多粒開大
唔想jump

未醒

山神要cup了 雲巴等派啦

冰住

5分鐘連角啦

甲府1:1

1-1

水戶

夜鬼y

不死鳥追和啦

水户

雀 fw 都和到 派100

入波未

甲府

im

水戶全隊斷腳啦

水戶 我屌你老母

係就快啦屌

金 連c

水户真係抵撚死

本事已經星期六開始輸到今朝 躁躁地入左5k買3x1 斷成功丸一關 接受唔到 唔想再賭

話左你啦

甲府!

條4x5 針剩廢木

絕和未

屌 叫撚完前鋒又到水戶 仆街 輸撚哂 開心啦

支持

全下盤。。。

死了

金8.5冰住

不死鳥？

屌你 696 唔入波 輸埋佢啦

賭仔大敗日

全死

琉球太假

Gel得太多

冰角呀!!!!!!

今日輸撚死人

山神快手啦...

兩注都斷1 屌

屌。有聲嘅

針撚曬

屌你老母買5注針4注

六蚊0:0走盤刷分

696強陣？

絕殺未

斷不死了 屌

我鑽贏半格

1.48

Arsenal & Celtic have reached a resolution over Kieran Tierney with Arsenal prepared to offer £25m for the left-back, £20m up front, £5m in guaranteed instalments, another £1m should Arsenal qualify for the CL during his five-year contract & a 15% sell-on clause. [@AgentScotland]

山口cup好嗎

最後希望

水戶真係CLS

696 係咪未開波

wrong post sor

咁多場下盤我就淨係買左呢場

696快啦 我仲未想戒賭住呀

696集氣入波！

琉球入要粒有冇機

好似個47其中一個
據稱無業人士

又唔輸撚埋3串1差一球

綠茵走盤

作客出名廢
同埋西鑽呢排個勢唔差

on9停c停到尾

搞掂

今日日乙真係jump囇

有無人派

紅鑽盤

德島5:2

快啲吹啦

好撚on9不死鳥 輸撚緊都唔刷角
係撚咁後面傳

8.5s

6點只有得到太陽神正氣

完 3:2ft

今日果啲乜撚野波黎

8.5冰埋佢

1:1未

30分鐘得1角

1.48都開唔到

1-1！

輸最低水

1:1

不死

痴撚線

好撚野 財散人安樂

力造和波

不死鳥1:1

補到入

屌你老母山神

On9

笑死

屌 下盤日

bird!

屌 前鋒咁都追唔到和

山神大波goall！

金澤聯隊 1-1 京都不死鳥

師父英文好好喔

y = 職賭
自顧人士

不死鳥榜首之力

炸ok?

屌！

有人派了！

On9 1:1都唔刷角

又補到入

好開心

必死鳥

Lm!

不死了 幾多屍？

Bee2:1

開心

不死雞牛b

有巴打1.5S針了

日乙原來全和過關

屌又補到入

我屌垃圾金

8.5S頂到

不死鳥完場未呀
頂到好辛苦

都不死鳥11

搞唔掂 去性交轉運了

真心好撚假+5，但96都唔吹，明明客都猜緊

8

開波刷番兩隻c先

頂實啊！

派未呀

好多下盤 日假鳩買受讓都贏

不死!!!!!!!!!!!!

同路

邊個派

真係死唔去 勁！

9c未

想哭

有個加字

有兩位巴打要抽了

8.5S 果位巴打

前峰十幾個機會都唔入 重要傳後

好多人要派

696 屌

696掂唔掂

有人派 爽

水戶仲未平伏到

球證好撚黑呀屌你老母

屌你 山神又要叫CUP

696準備入

垃圾停哂角 屌 唔撚賭啦

不死鳥隊波空難死啦 控撚住粒波 又唔撚刷角

對外不會咁講
職賭係好7的一件事

辛苦哂8.5s巴打練心
我9.5s都怕連c
咁鬼鐘意連c

696俾人禁屌

放棄了

我屌你老母啦 京都個場個球證
全家死18次都唔撚可憐
補撚到京都入 你屌你老母

輸撚哂派 垃圾前鋒del撚到追2粒比假希望又到水戶尾又比人追 屌你老母 點賭

不死鳥受平半手足
恭喜晒
頭先1-0真係想Jump

Asw又中。。

山口cup la

山口組追和未

好彩絕殺 補到入

696 無入球了

贏夠未

賭仔惡到

咪係

山口嗰場比多粒啦

十分贊同，屌撚左成場，咁撚樣比球證搞到和

就今場啦

買撚左50k上盤 嬲撚到我

696比一球我都夠

希望抽中我 回下血都好

不死雀真係感動，唔洗輸真好

相當支持

屌 斷 696

搵人派下我啦

召喚 BRYAN
出黎救我

要好好諗下第8注

角角角

推左幾多

696又停角20分鐘

真係癡撚緣架 補補補 補佢老母啦

Support

屌你老母
我8串9 斷 長崎成功丸

696 守到9.5s 派100

600蚊𣊬間得番150
黑哨96分冇攻勢都唔吹

7注都係平注
唔斷都心滿意足

8.5s巴派未

快啲入啦仆街696

啲巴打出黎派未

FC橫濱串bee 想gel了

莎莉

橫濱 3:1

我未

啲錢俾you win哂你開心啦

個球證一定要死全家

0.5 1 b

贏到錢就唔7架啦

求派起機

696 0.5/1 b 有冇人入

有冇人派 水戶針左好多

ALL 左 大波唔會開大波 買主比人456-.-

有冇得派 注注都輸

橫賓易到

屌你老母，買撚左金仔好撚燥

點樣派

唔開個ac出嚟點派

山口豆腐後防

300$都補 不如唔好賭
擺明係個球證on9

抽完留tg
再比馬會ac

696 贏一世球迷

輸長崎成功丸 呀屌

bet365 94分4x秒封左
95分10秒開翻
跟住就入了
世界級

抽 tg 馬會ac

696入啦

一齊數角

696中左半7魔咒

呢兩位巴打上水未？好多人等緊你地

屌 全部最尾1:1

宇賀神友彌入未？

我都買左失敗演

唔好呀 輸埋我又連輸十口了

角細黨又贏

再串日假 斬手

輸撚曬

晨早要吹啦 根本就係造機會造到和
無咩點停 已經補撚左5分鐘
仲要補到入

垃圾696

戒賭

asw反底=大家輸錢

696 10

未

要贏呀 696

輸9埋

紅鑽盤 gel得啦

根本asw係識賭
佢專揀d 伏野去買
咁所以佢贏果陣，咪大家輸

696 快啲啦

最假果場係地獄主場

屌你睇到都火 兩隊垃圾鹿角啲節奏慢撚到 攻條撚咩

696又半7全8撚手足

點解要買韓職角大

支持696輸波

696 100%

goal

全下盤各位輸死未

696 goal

Goal

出現了

0-1

696 最強

仆街了

唔好炸

0.5 1 goalllll

屌你老母斷金仔first goal

696贏既話攞番輸果啲 其他捐立場

比多兩球 ok?

山神斷你呀

肛門2.5/3派200

浦和紅鑽 0-1 鹿島鹿角

696頂實

炸

696終於入

中左WO

浦和紅鑽

派?

90+？？

上到廿萬 肯派未

派？

Lmmmm

山神比D火我

Fat

末期哥留tg ok?

斷不死鳥先山口

696又冰角..

chi sin 我了

2:1！

Thanks bro

靠696補番前鋒輸個d

696 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

假到

696 入多兩粒

入多球 全格

696 fg cashed
696 9.5b快

99999999999999999999

不死鳥個光頭西死全家啦

696俾多粒

幫9.5s巴 冰冰佢先

9C

tg

696 仲有無貨

奈！

明日奈

Hold住 唔洗驗住

變性了

謝謝巴打

陣間保佑me中ok？

好想改返個名啊

江原入波ok?

10C未

1001

上呀